用海賊王黎比喻既話 雲加=白鬍子［傷心emoji]

希比=馬爾他
手下第一大將😢

係咩？［笑喊emoji]

反雲=插白鬍子一刀果個25

雲加呢邊十幾個黑鬍子

2和b= 路飛
將來既海賊王

即使反雲受敵人離間
插自己一刀
仍然當佢地係仔去愛佢地😢

真 ching ho ball

ho ball

愛蛇係咩

Ozil?

太撚多25🤦‍♀️

咪d隊長囉
又話大將實力
結果落場無撚用🙅‍♀️

係得不死鳥 鑽石同花劍三個幫到拖
其他on99咁
個男扮女裝果個似足奧燒
無撚用 一撞就跌咁款🐶

黑鬍子

係呀屌你老母😹